智障過氣kol Elizabeth yeung 打完疫苗仲好威咁po

佢自己死米算，點解要po? 害死人就唔撚出聲扮冇事發生？

乜水？

臭西一個，見到好撚燥，幾冇腦先仲會去打